咁快話運動輸？勝負兵家常事，今晚好小事咋，入黎睇睇

首先，有兩點係我想同前線外嘅所有人講嘅。

第一個重點。個個都掛口邊，咩叫「核彈都唔割」？我話你知，核彈都唔割嘅意思係就算你今晚殺咗個公安同個環時記者，我都會接受，然後幫你地諗點拆。當然時候大家檢討返做得好定唔好都係必要嘅，但一定唔會屌你！

未有呢個覺悟嘅，麻煩唔好講得咁口響。

好，第二個重點，真相係點唔重要，重要嘅係啲人睇到乜嘢。承接上面個重點，就係前線手足真係做咗乜嘢唔重要，重要嘅係我地如何幫佢地呈現比人睇。如何統一口徑。

我地以前覺得佔馬路好大鑊，宜家呢？係基本盤啦下話。
我地以前覺得圍警局好撚大鑊，宜家呢？射埋狗宮格當玩啦。
我地以前覺得放火簡直係死梗嘅事，宜家呢？

廢話唔多講，即係想話俾大家知，就算宜家覺得大鑊、自責、扼腕，都係冇意思，只要有新啲/更嚴重嘅事，呢啲都會被掩蓋，唔洗覺得好似受到致命一擊。

要幫到件事，要幫到手足，請瘋狂做文宣/喺民間記者會煲大以下重點，

重點一：阻住遊客起飛？其實係機管局欺騙遊客，宣布取消登記手續，但依然俾航空公司繼續俾人登記繼續放人入閘，製造遊客與示威者對立；

重點二：公安假扮示威者，在人群中製造混亂。呢個唔洗我多講；

重點三：失明女義士依然未得到交代，政府企圖蒙混過關，堅持揸實呢點黎煲，點解中共同藍絲要係咁講大話kum住呢樣嘢？就係佢地真係驚。

重點四：可以考慮喺民間記者會或者其他方法道歉，但同時強調係因為機管局行政混亂欺騙遊客。重新拉返啲同情過黎。

重點仲可以有其他，唔多講。一定要記得宜家係要光復香港，係要時代革命。淨係偉大光明正義係唔夠啲無恥賤格嘅政府鬥㗎。
政府文宣可以講大話可以耍無賴。我地都要無賴過佢，抓住對自己有利嘅點係咁煲大佢！儘量避免對我地不利嘅點。我地嘅優勢係咩？就係我地冇乜優勢，我地係underdog，我地需要同情，我地係受傷受辱嘅一方。

「貪官奸，清官要比貪官更奸」

唔好再屌自己人，唔好再分化，唔好再割蓆

前線有鬼咁又點？二戰時候幾家都預咗有spy係自己度。接受佢存在，再諗點樣喺佢存在嘅情況下都做到嘢先重要！

唔好理班on9失敗撚，前線手足真係會灰

唔好有道德潔癖，咁就逃避，我地係有嘢做得唔好，檢討完再黎過

藍絲點解打極都唔死，因為佢地從來唔介意自己人柒咗，只會無視自己人嘅柒跟住繼續搵新嘢屌你

喺呢點上面我地要學返佢地

唔喺前線嘅，唔會知道仆街公安同環時撚樣有幾摟打，喺呢度譴責手足打咗佢，試問同泛民有咩分別

喺鏡頭下打佢可能唔好睇，但前線之所以有士氣作戰，大家嘅一句唔割真係好重要

唔再玩捉鬼遊戲，盡快傾一個快速應對鬼嘅做法出黎，唔洗次次浪費幾個鐘頭去搞佢

自推

諗方法與鬼共存，打間諜戰

甘心睇住新二哥喺度沾沾自喜自己嘅新策略有幾勁咩

推

柒咗會認，比人打就要避，再打返佢老母

push

根本就好小事，冇咩大不了，黑警殺人放火淫褻女仔tim啦，甘心㗎喇？

我真係好想知如果按你假設今晚死咗兩個大陸人，可以點拆？
按你講的話，前線一定會被人拉坐終身，我知去到呢刻大家有心理準備，但個運動會點？
你點樣做文宣做咩都彌補唔到人命，係，唔好意思，支那人都係人，你唔中意佢但都係人命
所以唔好再用核爆都唔割黎合理化做錯事
錯就要認 打就要企定 請保持呢個核心價值
唔係不理對錯都話核爆都不割
唔好再煽動手足做更錯的事
女手足爆眼，仲有前面六位烈士，唔好因為錯誤而白費佢地犧牲

你講到我鼓勵佢地去殺人咁
你未睇到話一開始就話做得唔好要檢討，就係好似你咁講，係有定心理準備，就算發生咗我都唔屌，咁你仲要我解釋咩？

冇錯，係我地眼中佢地係人命。但sorry，喺佢地眼中我地唔係，我唔係話要主張打撚死佢地，但佢地死，我唔會為佢落淚。手足瀨嘢我先會有切膚之痛。

我冇煽動手足做更錯嘅事，我要好似你我咁拎住手機嘅人唔好再屌手足，唔好認輸。

最後，對唔住，「錯就要認，打就要企定」唔係我嘅核心價值。「錯就認，打就要還拖」先係。講完。

我地誤傷嘅記者都未屌我地

請手足唔好再屌自己人

ù

要學下對家用嘅招數，，文宣煲大有利嘅，冷處理不利嘅消息，唔好失焦，落入對家陷阱。

利申 自省係好事 但放核陣都唔割

唔明點解唔繼續入機場 好明顯機場就係政府命根 連外國領事議員都要出聲

就因為個死大陸佬放棄？

禁制令 限出入措施又點 人夠多塞住佢check證個位咪得

無啦啦就跳到16 18
俾港共休息？好呀 慢慢抖 一齊抖

政治面前
一切道德只係工具
可以用來爭取群眾支持自己
亦可以用來攻擊敵人

時代革命第二波--經濟上打敗親共財團

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度。我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop同技術為本製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 /；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

限制令條毛咩從來喺機場呢個運動都冇得到過允許，宜家人地出聲唔允許啫，邊有分別

潔癖嘅人太多